[月經] 求結他導師介紹

以前學過木結四年 而家想搵個電結他導師 最好九龍區 有無介紹

以前係舊登揾到一個跟到而家都兩三年
幾有heart，不過係葵涌

葵涌太遠

有教開既 依到有d巴打都有跟我學
係九龍區 有意telegram: @HkMateusAsato

樓上Mateus Asato

不過樓主有無話要rock， jazz， blues定玩咩style？唔係搵到個唔啱style的神人老師教，都學得唔開心，真心

Rock metal punk 都想玩下

coztak

睇佢youtube啲片 有人留言叫佢唔好誤人子弟

Eric Lo

呢個我都有留意